王晶改都唔改下直抄賭聖3無名小子正垃圾！

先唔講佘詩曼同謝雪心比d黑社會用把仲膠過玩具刀既刀行住條頸

頂你個肺成個強姦情節抄到十足 同一條橋用幾十年呀？連流眼淚果幕都照dup 食屎啦你

點解佘詩曼同謝雪心會驚膠刀？

同呢把有9成似

王晶就係知你班友見有幾個明星仔show下對奶,搞吓啲噱頭野,就有人仆到去睇,
之後邊睇邊插,但係而家錢已袋就理撚得你
咁點解仲有人會期望呢條肥佬嘅作品有任何原創性

預告見到已經知同一條橋

用同一條橋已經衰 仲要用膠刀！！

簡直係不知廉恥！

睇果啲重無恥過王晶

抄返自己作品算唔算原創

你應該問自己點解仲睇王晶啲嘢

致敬自己的電影，能算抄嗎？

抄戲不能算抄……戲！……讀書人的事，能算抄麼？

個個唔係傷就亡

得番佢個女咩事都冇